扁平足跑鞋

本身有扁平足，著緊mizuno wave rider系列，想換對薄d底嘅快鞋跑快d。想問下有冇d咩嘅快鞋係岩扁平足？

我都想知…
我唔洗跑快嫁，跑得舒服同唔會因扁平足 加劇腿粗就得

同問

無用 無野幫到你

ASICS

做鞋墊最基本